如果你喜欢，你可以跳过最初的20分钟小火炖，在加肉汤的时候加入羽衣甘蓝。 这款素食汤汇集了绿色蔬菜、谷物和花生酱在一个辛辣的碗里 
 加入足够的水，盖上盖子，用大火烧开，然后转小火煮，撇去浮在上面的泡沫，直到鸡胸肉摸起来很硬，大约需要25分钟。 恢复身体和精神的芳香鸡汤|Olga Massov | 2021年1月7日|华盛顿邮报 
 把汤慢炖5分钟，然后关火。 这道咸味牡蛎汤将路易斯安那州海岸的味道和味道带到你的餐桌|Dayana Sarkisova |020年12月17日|华盛顿邮报 
 当香料散发香味时，加入水，让混合物慢炖。 4个热鸡尾酒食谱拯救你的冬季社交生活|AC希尔顿| 2020年12月17日|户外在线 
 这场世界90年来最严重的大流行已经持续了9个月，而且还深陷没有任何减弱迹象的衰退，我们正目睹多个热点同时酝酿。 2020年是下一场战争吗? 2020年9月21日|Ozy 
 加入黄油，鸡汤，盐，月桂叶，百里香和龙蒿，小火慢炖。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 加入醋，慢炖，然后加入鸡汤搅拌。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 在一个小炖锅里，混合酸奶、奶油和vadouvan香料，小火慢炖。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 加入剩下的番茄，盖上锅盖，再炖20分钟，或者直到鸡肉熟透。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 小火煮，然后把火调到略低于小火的程度，煮大约20分钟，直到青葱非常嫩。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 好吧，当轮到我们的时候，我们会冷静下来，虽然我正在积累美元，但我会感激的。 草原上的温斯顿哈罗德·邦德洛斯 
 让混合物在热烤箱中慢炖，早餐前与新鲜芦笋切块一起食用。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各种 
 继续煮，直到鸡肉煮熟，在开始小火煮后大约需要一个小时。 穿着游戏和家禽的时尚|哈丽特·a·德·萨利斯 
 把鸭肉或水鸭肉切成块，放入酱汁中，用文火慢炖一段时间——因为鸭肉之前已经烤过了。 穿着游戏和家禽的时尚|哈丽特·a·德·萨利斯 
 熬至汤汁浓稠，然后用滤网过滤，在汤汁沸腾前从火上拿下来。 穿着游戏和家禽的时尚|哈丽特·a·德·萨利斯